廢老/蝗蟲/蝻亞/新移民 最撚憎邊個

首推廢老，最撚憎果啲恃老賣老,屌柒後生仔仲大力過屌女既廢老
阻撚住地球轉

新移民

Why not both

廢老/蝗蟲/新移民>蝻亞

All

Learn English

蝻

廢老>新移民>蝗>蝻

統一曬 全部都係煩閪

Why not ALL

南亞>新移>廢老>蝗
南亞又危險又嘈
新移黎拎資源
廢老得把口
蝗就質素參差

痾